如果勇武派數量有今日和理一半就好

我哋仲使食更多子彈，七百個手足被捕

1:9比例

烏克蘭革命

100萬和理非 1萬勇武

香港算多架啦其實

全世界都係勇武派比例好少的~多鬥意世界其他示威

有咁多人，林鄭媽媽都好似烏克蘭個碌柒逃亡

唔可以咁講嘅 唔係個個都可以放低負擔/包袱
大家互相支持都好緊要 個個都勇武咪少人做國際文宣/backup/接仔女

可惜勇武最缺人數
Imagine all the people～
勇武for today～

我諗你未上過'真正'前線
香港得500個左右
200萬和理非

呢樣真，有好多人都唔敢上去前線

黑警話有700 個
講真可能仲少 見黎見去都係果班人

咁你地要研究下點樣令其他人相信你既理念
我見最多就係2014失敗 必須武勇
和理非左十年無用 必須武勇
尼d全部都唔係令別人認同既原因
即係林鄭係仆街 必須張建宗? 完全係無必然關係
林鄭係仆街 張建宗一樣可以係仆街
和理非14唔work 唔可以prove武勇就係solution (16都係失敗).
個人認為係香港要用武勇去逼到政府係無可能
反宜武勇可以令社會某程度上攬炒所以會有作用
可以令唔想攬炒既商界要求政府做野

只要今日忍住
和理非完全部返屋企
聽日上哂頭條政府仲係唔回應
我保證全民勇武

所以今日必須忍
快d返屋企 阿媽煲湯等緊你！！！

Pish

16 勇武成功左 夜市恢復
只係代價太大姐

仲有一點
香港既勇武派 同外國勇武派 都係相差好遠

香港勇武派 目前都只係識死守, 守住陣地, 唔會主動進攻
而外國既勇武派係會主動進攻, 打到防暴警察 狼狽逃走

我認為至少要去番魚革既級數, 先可以叫得上係勇武派

睇番呢兩個月既反送中革命, 基本上前線人士都是一直捱打
唯一小勝就是沙田廣場果次
仲有北角 打嬴黑社會果次, 不過黑社會都係廢物, 打嬴無意思, 打嬴警察先有意思

我哋而家仲係捱打